## Portal
panel administracyjny do dodawania link wew i zew , Uzytkownik moze uruchomic strone a jej zawartosc pokazuja w innym div 
## Technologie
* html
* css
* php
* javascript
* mysql

## Uruchamianie
Nalezy przerzucic folder do htdocs , uruchomic plik log.php aby zalogowac sie do panelu a wyswietl zawartosc linkow na stronie user_view.php  
